今屆立法會決定唔投

九西人，上屆同老公一個投毓民一個投游b
今屆決定唔投，基於以下幾點：
1. 35+？
眾所周知民主派要35+一定要加埋功能組別果幾件，我先唔講35+成功既可能性有幾低，我當真係35+成功
但係入面係包括梁繼昌、莫乃光、李國麟、葉建源？sorry 呢幾件我從來都當佢地係建制派黎，投票成日親政府，連陳沛然都黃過佢地，如果35+一定要綑綁呢幾個人，即係要預左有4個人隨時跳去對面幫對家。咁談何35+？
2. 至今為止，泛民主流人士都仲未敢開聲表明反國安法，甚至有人話自行立法，為左個議席可以跪到咁，點代表到香港人 點代表到抗爭者？我可以旨意你幫我做到d咩？我點知你以後會跪到咩程度？反而有一班後生既表明撐港獨反國安法，偏偏我就冇辦法投佢一票。
3. 有d人做做下記者，唔知刻意定無意，一夜爆紅，然後就宣布要參選立法會，要做9萬8。又有d人靠樣貌身材 口講抗爭就無啦啦做左區議員，見食到條水就食住上想做埋立法會議員，痴呢個痴果個，唔知佢入到去會幫我兜拳打大口狗定係行行企企舉下牌又9萬8？呢d人你信佢啊？

利申定先：分化撚+鬼+五毛+熱狗 我齊哂，歡迎任屌 多謝哂

我照投 理撚得你

x2

樓主內文冇屌熱狗 好明顯係熱狗

投咗先

我本身就覺得攬炒唔需要代議士去做
選民唔想攬炒
自自然然就會投返老泛民出嚟

X3
善用不推文功能

樓主真係好有料 今年20幾歲有個支那老母個樣似女仔有女裝癖而家仲有埋老公 依家啲五毛真係難捉

可能真係去咗泰國

你係九西一定要投黃碧雲

屌你都廢事
你咪唔好撚投囉

利申定先 五毛 熱狗 死全家

我會投

你地會投唔係問題，只係希望你地真係明自己投既票有咩意義，投果個人入到去會做d咩同可以做到d咩，同埋佢地既言行係咪真係盡緊力去抗爭，定係縮得就縮 永遠係安全圈入面反抗 然後安全保住9萬8

唔投最笨wo
你可以唔投 但唔好叫人學你

死開d啦死熱狗

樓主驚
1. 有機會有鬼
2. 投咗件廢物
所以唔投

假設：真係鬼/廢物
當多半件保皇狗

假設：冇鬼/廢物
計劃成功，體制內抗爭

假設：唔投
多一件保皇狗

點計都係投好過唔投喎

好過連9萬8都保唔住
輸左拎返堆沙都可以撒下

樓主好似嗰啲去考試
怕答錯，所以索性唔答

明明唔答都係100%冇分
答咗仲有機會

講呢d太早啦，九月有得投再講啦，或者到時得返白頭佬、黃碧雲同民建聯你揀，甚至連白頭佬都冇埋，真係有得投再講啦

「建制派立會選舉大勝 止暴制亂指日可待」
「反對派一敗塗地 證港人厭棄黑暴」
唔投或者投白票就做定心理準備會見到呢類標題

又或者膚淺啲講，宜家唔係要民主派贏，係要保皇黨輸

見唔到立法會入面多幾個何君堯之流對抗爭有乜幫助

拎住議員個身份去外國做遊說做訪問 已經唔同級

得鄭松泰一個唔夠
要多幾個本土派入立法會

勿推

靚抽

你自己唔投關人能事？

開個post話俾人知把能？你以為你自己係邊個？